* Не было много времени на данный код, поэтому не писал тесты
* Можете протестировать ручками, там есть описание как
* Код местами в говнеце не воспринимайте это как данность. Осообо говнявые места пометил комментариями 
* Приятного просмотра